<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">social planning</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="start">开始时间</string>
    <string name="end">结束时间</string>
    <string name="hunli">婚礼女士的着装：
	1.传统正式的婚宴一般在酒店举行，会请到长辈和亲友，你的装束自然不能太出格。如果收到的请柬上注明是主题婚礼，服装就要按照婚礼的主题走。一般传统大型婚宴的服装要正式，略带隆重，以礼服居多。礼服款式介于晚礼服和休闲礼服之间，不要选择长款拖地的，这样太过隆重，可侧重小礼服。面料品质好、显档次的深色中长款礼服，搭配小巧精致的手拎包，是出席正式婚宴的中庸选择。
	2.礼服要低调端庄，不要太暴露，否则会抢了新娘的风头，也会让在场的长辈不悦。比如，一件露背的吊带礼服外就可以搭一条披肩，立刻显得成熟优雅。对于瘦削型的人，礼服的上身可以有波浪形或褶皱的设计，令上身丰满；而体态丰满型，上身可选择箍肩膀而又大V领的款式，能将颈部拉长，显得脸及身型较瘦削，下摆可放宽，能显得腰部较纤瘦。
	3.中国传统的婚俗以红色为主，西方文化的进入才使婚礼上有了白色的婚纱。但要注意在西方婚礼上，只有新娘可以穿白色，女宾客是不允许穿的。在中国，你的服装也最好不要和新娘婚纱同色，以免喧宾夺主。但今年流行中白色不可避免，因此，最好有其他颜色调剂的白色。不要穿纯白色登场。伴娘装要比新娘装颜色稍淡，与婚礼风格统一。
	4.为表喜庆，可在服装上添加一些红色元素：一条红裙，红腰带，或者在服装上有小面积的红色。也可以穿一些偏红色的暖色调，如淡粉色、淡黄等等。白天参加正式的婚宴，服装多使用单色，注意身上不要出现太多的颜色，否则给人轻佻不庄重的感觉。当然，端庄也是有限度的，最好不要穿黑色出席婚礼，尤其不能穿黑色的网眼袜。
       
 婚礼男士的着装：
	1.对于男士来说，既不能过于随意，又不能与新郎雷同而抢了新郎的风头。新郎往往是礼服加领带，那么，出席婚礼的男士就可以选择一个喜爱的领结，来搭配一身西装，如此，既避免的雷同，又不会像上班时的穿着，显得过于严肃死板。
		2.西装搭配休闲裤，搭配黑色衬衫，同色系，但是颜色深浅不同，可以搭配出层次感。休闲裤更适合日常穿着。一条休闲裤，也是男士必备，可以为自己多选几个颜色，比如黑色、灰色、卡其色，都是不错的颜色。多选几条都能派上用场。
			3.西装搭配牛仔裤，能给你的搭配带来更多的活力。或搭配衬衫，或搭配圆领T恤，和牛仔裤搭配，西装少了一些拘束感。很简洁的黑白灰搭配，足以能映衬你的气场。通常情况下，一双黑色皮鞋最是划算。百搭，除了搭配西裤，同样也能搭配牛仔裤；同时适用于多种场合。</string>
    <string name="zangli">葬礼
	给葬礼送花，可在葬礼举行前，通过葬礼承办人或花店办理。如“讣告”上写明“敬辞鲜花”（noflower），则应当遵从，不必送花。送花时，应附上写有悼唁字句或“献给xxx”字样的飘带，并附有赠花者的姓名，要注意外国习惯不用纸花。也有的人写挽联、诗或文章以纪念死者。很亲近的亲友可以登门吊唁，并帮助家属治丧。但如死者的亲人不愿接见亲友，则应当不登门致哀。
	参加葬礼或吊唁活动时，男女均应穿黑、蓝等深色服装，男士可内穿白色或暗色衬衣，女士不应涂抹口红，不戴鲜艳的围巾，尽量避免佩戴饰物，如需要可考虑白珍珠或素色饰品，避免佩戴黄金；关怀及安慰对于亡者的亲属很必要，一些过当的举动例如嚎啕大哭应避免，在措辞上也应注意，作为慰问语一般可以说，“这次事情真令我悲痛，请节哀顺便。”“这次事情太突然了，衷心表示哀悼，请保重身体。”丧事时忌讳使用“死”、“惨”等使人联想到不幸的词汇；葬礼会场是肃穆的，吊唁者言辞应收敛，高谈阔论、嬉笑打闹都是对亡者及家属的不敬，说话压低声音，举止轻缓稳重，才能显出您的诚意和风度。</string>
    <string name="mianshi">面试
	1.面试和以往学校里的考试有所不同，所以在穿着上尤为正规。一般都是建议应聘者能够在面试当天穿西装、套装，能够显得人的形象很庄重。千万不能随随便便找一身休闲装就往身上套，除非你事先了解过你将要应征的单位是相当不拘小节的。除了款式要正式，还要注意服饰的整洁、清爽。如果让考官看到你的衣服上满布皱褶、鞋子上也都是灰尘，只怕会对你的印象大打折扣，觉得你是一个很毛躁、不注重细节的人。
	2.面试当天一定不止你一个应聘者，当你还没有轮到、在外等候时，千万不要因为太过好奇或兴奋而走来走去、东张西望，这样会显得你很不稳重。也不要在外面与人高谈阔论或是大声打电话，这样会影响他人准备和思考问题，也会分散在屋里应试者的注意力。你所要做的，就是安安静静地按照顺序坐在椅子上，平复激动或焦虑的心情，以便一会儿能够以良好的心态来应对考试。
	3.在没有通知你进入面试室之前，千万不要擅自进去。当轮到你的时候，无论屋门是否关闭，你都要用食指和中指的第二指节轻轻叩击门板，得到允许后方可走进室内。不要忘了回身将门关上，动作要轻，切忌“砰”地用力把门扣上。
	4.面对考官时，要注意保持得体的笑容，主动说“你们好”这样的招呼用语，不要呆呆地站在那里像个木头人，毫无反应。面部表情自然，不要过于严肃或过于畏缩。目光自然，不要左顾右盼、眼神闪烁，也不要直勾勾地盯着考官看，这样都是很不礼貌的做法。如果有多位考官同时在场，你的眼神应照顾所有的人，不时地扫视全场，让大家都知道你在尊重他们。
	5.如果考官没有让你坐下，你千万不要自说自话，随意地就像在自己家里一样很自然地就坐下了。考官请你坐下时，要说“谢谢”，然后大方地落座。坐姿也要注意，要坐在椅子的前三分之一与三分之二之间，挺胸收腹，绝对不能背靠椅背，或者弯腰佝背，显得人很没有精神，而且不自信。不要跷起二郎腿，不要抖腿、晃腿。男生的双脚分开比肩宽略窄，双手很自然地放置于大腿上。女生则应双膝并拢，穿着裙装时更应注意坐姿。
	6.面试时要全神贯注，不要走神，认真听考官的每一个问题，同时给予考官一定的互动，比如适当地点点头，表示你有在听并且已经听懂了。作答时不要耍花枪，不要故弄玄虚，不然考官会觉得你太滑头、不诚实。如果遇到你不会的问题，你也不要显得大惊失色，可以找一些相关的话题作为切入点，慢慢展开，也许会有不错的收效。
	7.要学会看明白考官的神情所表达的意思。如果对方对于你所阐述的问题有很明显的心不在焉或疲态时，要马上刹住话题，不要再滔滔不绝，而要将话语的主动权交还到考官的手上。如果考官流露出很感兴趣的样子，你也不能得意忘形，而是要更加拿捏好语言的用词和分寸，要让人觉得你自信之余还很谦虚。
	8.要会控制自己的情绪，无论考官是对你大加赞赏?还是表示很不在意，你都要做到宠辱不惊，千万不能因兴奋而手舞足蹈，也不能因沮丧而当场给考官脸色看。
	9.面试结束时，要起身向考官表示谢意。不要随意移动座椅。出门前再次正式地对考官说声“谢谢”，并说“再见”，开关门的动作一样要轻柔。</string>
    <string name="yuehui">男士的约会\n
        	\t\t\t男人穿衣方面没有很多地方可以有创造性,所以要把重点放在基础知识上。穿一双质量好的鞋子,如果你穿着你的衬衫塞进裤子里,就要配一个漂亮的腰带。最好是两者都应该是颜色协调。如果是一个褐色的腰带,那就要配黑鞋。除了要考虑这个场合以外,还要知道你适合什么打扮。如果是牛仔的打扮,场合也很随意,那就想怎么打扮就怎么打扮吧。试着找到一条和适合你的裤子或工装裤。虽然他们可能不会那么引男人注意,但女人通常会把男人好好浏览一遍,往往,当你回头看,他们会正在看你的臀部。所以给他们一些挑逗的眼神,当你转身，如果你发现她正在微笑,你就会知道为什么了!
        	很多女人都喜欢男人的擦洗干净的外观。很少人会喜欢不刮胡子的男子气概外观。胡子这些是你会在熟人身上发现的东西。但为保险起见，你最好刮你的胡子或将胡须修剪整齐。
        		
        	\n	女士的约会\n
        		\t\t\t首先，女生在于约会的过程中，能够做到自然得体，幽默大方，才是最重要的，其次，衣服的搭配也很有技巧，在衣服上的仔细斟酌，也是对约会对方的尊重，总的来说，穿着上的整体感觉要舒适，自然，让人看起来有亲近感，切忌穿一些奇装异服，还有颜色太过鲜艳的衣服，下面就介绍几 款比较适合的搭配。运动装搭配主要以暖色调为主，上身穿一件暖色系的小运动装，让人看起来就很自然，大方，下身一般搭配一条牛仔裤，或是韩国风格的休闲裤子。休闲装搭配上身内衣以白色为主，然后外套搭配一件休闲装外套，或是略带时装感觉的外套，这里要提醒一下各位MM,千万不要只要风度，不要温度。毕竟好的身体才是谈恋爱的本钱，但是，如果你已经决定了，要靠瑟瑟发动的颤抖去打动自己心仪的男孩子，也可以抱着大无畏的精神，穿着一些单薄的衣 服，然后含情脉脉的看着男生，我冷，说不定会起到事半功倍的效果。 正式装如果你们的第一次约会选择在西餐厅，或者是一些比较大型的舞会的话，那就要注意自己的着装礼仪了，一般来说，出席比较正规的舞会，以晚礼服为首要选择，如果天气比较冷的话，外面搭配一件小上衣，很让人看起来很有气质，看看你的男伴仇视别的男性看你的目光，你就是知道自己在整个晚宴有多么的光彩照人了。保暖装 如果你们的第一次约会是一起去野外郊游，那一定要做好保暖工作了，一件厚厚的外衣，会给人的感觉是很可爱。千万不要穿着一些时装类型的衣服，这样不但行动起来不方便，也会将自己的目的暴露得太明显了。</string>

</resources>